龍翔道撞車條仆街

停撚哂完全，要翻屋企食飯呀仆街

繁忙時間撞車應該要罰錢屌你老味

等下啦 龍翔天橋橋底 三部炒成Z字 得一條行到

邊邊

好彩岩返到屋企

屌 明明喺開車前check左龍翔道天橋架壞車已經搞掂
點知轉頭整多單，仲要封兩條線

屌佢老尾我而家先石硤尾 幾時塞到返觀塘

有無人知邊個位撞？

黃大仙地鐵口

石硤尾橋底又一單

即係前面黃大仙有 近石硤尾又有

見到中電車炒benz

yes. 啱啱補左圖

好彩WFH

撞車科水就走人啦......或者留電話慢慢傾

塞實晒真係唔惦

由黃大仙塞到黎畢架山花園

見到黃大仙好似撞兩獲

吓，石硤尾橋又撞多劑
唔關得龍尾去到明愛

宜家去黃大仙唔塞

7:30pm影:

尋晚塞到屌佢老母臭閪 唔撚識渣咪撚渣啦 晒鳩我時間

點先可以炒到z字，正常應該打直咁炒，好心手車屎就咪撚累人